{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160644?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 빈스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせによると、基準人数を超過する場合、追加料金が発生し、追加人数の受け入れはペンション管理者と相談する必要があります。 また、追加人数は宿泊をしなくても料金が発生します。最大人数を超過して入室する場合、返金はできませんし、ペットの入室は許可されません。 もし、付帯施設がある場合、追加利用料金がある場合があります。 また、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。予約管理は若干の時間差により誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。このペンションは未成年者の同伴なしでは入室ができず、予約特典として個別バーベキュー、一軒家ペンション、複層、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、駐車場が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超過する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数の受け入れはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数の受け入れはペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊をしなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室する場合、返金はできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過して入室する場合、返金はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は許可されますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設によっては追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が発生することがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差により誤差が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が可能ですか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー、一軒家ペンション、複層、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、駐車場が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 467
    }
}